失平衡滾落扶手電梯 荃灣站男子血流披面

男子滾落扶手梯受傷血流披面。

事發於港鐵荃灣站，晚上約10時20分，一名男子乘搭扶手電梯，擬落月台乘坐地鐵時，途中失去平衡突然滾下梯級直達地面，旁人見狀馬上按停扶手電梯，查看男子傷勢，赫見他血流披面，馬上尋找救援。

數分鐘後港鐵職員趕至急救包紮，幸男子神志清醒，僅臉部受傷，由職員協助止血。

咁慘，有時搭電梯冇捉扶手都會覺得個人有啲失平衡

渣ga

做咩呀

上次企高我一級有個男人掛住打機又係差啲仆咗喺度
好彩佢撳住 不過應該整親隻手
有時唔單止自己要小心 仲要防埋人哋企唔穩借碌落嚟

瀧君

點解會咁傷

叫左企定定
係要玩條電梯邊

好人好者點會失平衡

我都係學返啲死廢老平時嘅口敏咋

皮外傷

叫鳩咗啲人唔撚好掛住睇電話架啦

廢中

落雨天扶手電梯濕濕地勁滑 如無必要都係唔好喺上面行
試過就係咁落扶手電梯冼低，比d坑紋刮損曬 好痛

I know that feel bro

之前大陸個阿伯碌落黎都無事